琴日放工返屋企見住行左廿幾年同一條街變到好陌生

行行下諗起細個讀小學既光境
同一條街啲舖好有活力，大家敬業樂業
好少見有人黑住面
塔電車UN UN下見到司機一心一意穩定車速，令人坐得舒服
就算隔離陌生人都相敬如賓
果個代年普遍人讀到中五，但質素仲好過依家
知道禮貌，知道互相幫助
而唔係乜都要r着數，r到盡 !

true